荃灣區邊度有引體上升架同雙杆？

有冇係荃灣玩街頭健身嘅人知？
唔該哂

海旁

Physical

去舒服堡啦又平又好